愛好恐怖片的美男子呢個channel好高汁

由佢頭幾條片已經好留意佢
佢唔cut恐怖鏡頭
解說清楚
d片又正
可惜唔係成日出片

有睇

段段片都用果段懶係恐怖既BGM